多數工人工數字都係00尾定係點?

如12000, 但有d工的人工會都係12345 呢d數字? 呢d點計的?

Allowance

多數都會ROUND UP既 但未必間間係咁

利申HR

時薪

好多人出糧都要計佣...

唔係呀化你係hr
邊個同你同公司要喊三聲